{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73813&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주놀로와스파펜션"
    },
    "text": "当ペンションはモダンなインテリアとヒーリングスパで気楽に休める空間です。水泳を楽しめる屋内と屋外のプールも備えており、ネットフリックスで映画やドラマを視聴することもできます。 ペンションの周辺にはクァンソン松原海辺、慶州陽南州柱状節理、利見台など多様な観光地があります。 入室時間は午前5時から、退室時間は午後2時です。 客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 ペンション内にはコンビニもあり、便利に食材などが購入できます。 プールは年中運営しており、4月8日から9月1日まではリモデリング工事により運営が中止となります。 屋外プールは9月2日まで運営されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用可能であり、最大2名20,000ウォンで利用できます。 追加で人数を増やす場合、追加料金が発生します。 バーベキューは8時から8時までご利用いただけます。ご利用の30分前にお申し付けください。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、客室内でのペットの立ち入りは許可されません。 未成年者は保護者と一緒に来なければ利用できません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中には料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。 ご利用の際はゴミを分別して決められた場所に捨てていただき、火災危険物質の使用は禁止されています。 ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午前5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何か観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはクァンソン松原海辺、慶州陽南州柱状節理、利見台など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは年中運営しており、4月8日から9月1日まではリモデリング工事により運営中止となります。屋外プールは9月2日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用可能であり、最大2名20,000ウォンで利用できます。追加で人数を増やす場合、追加料金が発生します。バーベキューは8時から8時までご利用いただけます。ご利用の30分前にお申し付けください。肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはコンビニがありますか？",
            "answer": "ペンション内にはコンビニもあり、便利に食材などが購入できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来なければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ご利用の際はゴミを分別して決められた場所に捨てていただき、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 532
    }
}